連日大雨，大潭水壩排洪真係幾靚

上網搵到段航拍片段

前段D 畫質咁差?
DJI . 等睇俾人屌.

香港靚 但被破壞中

去殖化
英國佬起嘅野 過幾年炸埋佢
畀多幾百億買屎水